正面打唔過，就唔好打，繼續破壞中資好過

正面打唔過，就唔好打，繼續破壞中資好過